乃木坂46討論區#324:ライブ雖圓滿結束 但我等友情永久不滅

乃Po呼籲:

請珍惜所有老女人
４２１９６０！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
最後嘅琴子

Lm

為食雀

乃木坂46討論區#323: 幻の２期生ライブ @ SHOWROOM

ゆっくりと咲く花

有d想訂兩期推巾，不過我推腩

既然推腩遲下可以讓個名俾我嗎

Am i loving=混入二期的一期生

冇得飯聚一齊飲

白麻老公留名

LM

幻の2期生ライブ配信、ご覧いただきありがとうございました

最後にみんなで、日奈子のポーズで記念撮影

かりんといおりも来てくれました

私人影片

完滿結束

本日はご来場ありがとうございました
グッズは終演後1時間...ではなく
19日(木)までの予約受注販売です

ライブの思い出にぜひぜひー

本來依加係東京飯聚緊

橙

lm

等緊人出黎

鳥貴等

飲住睇

到咗了

柴寶留名

Email

日奈子pose

直接開始預約
得棍冇

今野買左蛋糕比佢地

買到

新竹西口果間喎你唔係去左東口呀？

法國你倆個成日一齊出現

cls 頭先完全唔見人 一上水就jer禾柴寶

一個S一個M

好gay

overture同mv同係伊藤衆人
監督

btw啲人話二期mv一開始個啲字係講巴別塔

已訂

冇買到

跟

以茶代酒

真係咁啱上水見到新po留名

我仆緊去羽田

人呢？

新人留名

想溝禾年留名

仆街去錯咗

好夾

有無人覺得ViuTV新劇「二月廿九」個女主好似乃木坂46個生駒里奈?

佢係台灣喎

開始懷疑係funson

又真係幾似

正能到

仲乃木坂？

喊到仆街

Funson 互jer

冇p 圖正好能多

百變怪jer禾先

422,540人視聴、課金額1,424.874円！「乃木坂46 幻の２期生ライブ @ SHOWROOM」

新飯留名

千四蚊？

十萬港紙係賺定蝕？

中咗張楓

你又愛楓力？

課金額1424874円

Showroom 仲要抽成

唔明點解sr賺賺埋埋都可以赤字

抽92%

又變咗禾jer 你先

禾不嬲都係

咁撚垃圾都抽咁多

隨隨便便就開360P個下夠死啦

你係咪痴漢黎
成日stalk 禾

funson 互屌

唔係被老闆拎曬去溝石原咩

你兩個

8個%好似係藝人落袋，92%應該營運同showroom有對拆

你夠成日追住禾柴啲相嚟jer 啦

緊係蝕喇book場都要場租喇

明治百年記念展望塔

疏我隱性推埋北

姐係射十座塔先得8000yen 落到藝人手？

之前有人講過，SR先抽8成，剩番嘅營運再抽6成，再剩番先到個藝人

好型
好想去朝勝 雖然唔知幾時先得閒

然後SR仲係垃圾系統垃圾畫質

嗯，之前有個48group 成員完咗sr唔記得熄咪，自己講

有冇人知呢個係邊

禾咩
禾櫻

識貨

我係咪miss咗2期live?!!

Showroom 班人 要幾on9 先會蝕咁多錢

係

我是咪miss咗琴子的初夜

禾咩禾條女
禾櫻禾老婆

頂 ⋯⋯⋯ 我完全無咗回事

知唔知b站/youtube 有冇人偷放replay?

年+同桃子喺牆角喊緊

b站係冇所謂「偷放」，因為全世界嘅嘢都係中國嘅，包括武漢肺炎

禾條女

睇睇下四期覺得賀喜都唔錯

年+要減肥
禾土都係禾老婆

手足有見地

7:17
即使唔係推佢
但都會打佢既call同叫佢個名

諗起之前牙喜c 14單定16單

你夠鐘食藥

個個都意淫禾老婆

識啲嘢

點呀廁佬

開波開波

Anatasia 個外景好特別，唔知邊度嚟嘅呢？

禾白留名

而家先覺

年+有我唔洗喊

我陪你，我淨係睇到最後首乃木坂之詩

加推

本身諗住一期走哂就棄坑以家有啲保留

乃po好似咩都有咁

我都有錄 但未upload到

今晚睇返先

有冇興趣了解下大園桃子同遠藤さくら

可惜禾日奈子病咗，miss咗呢個有今生冇來世嘅網上live，冇咗佢唔齊人亦都係一個遺憾

上面有 喺富津

廁佬好似淨係會開你波

四次元forum

2月上旬に千葉県富津市で撮影したこのMusic Videoは、「２期生の旗を掲げる」をテーマにした冒険物語がコンセプトとなりました。
Music Videoのラストで、高台に登り旗を掲げるシーンでは、思った以上に階段がきつく、息切れしながら撮影に臨んだというエピソードも。
またグループを卒業する佐々木琴子にとって最後のMusic Videoという事もあり、撮影終了後は2期生メンバー全員が感極まり、涙を流しながら佐々木琴子を労いました！！
CMディレクターとして活躍し、乃木坂46では個人PVや「白米様」「意外BREAK」「ライブ神」など数多くのMusic Videoを手掛けて頂いた伊藤衆人さんに監督として指揮を執って頂いた所にも注目です！！
是非、ご覧ください！！

前半=on99玩talent show
MC開始好睇

看了「スマホを落としただけなのに」的第一部～！
好想快點看第二部啊～！！

完全正面（笑）

mv影到好靚

人善被人欺

禾bb

後半好好睇 跳完一首講吓嘢 搞吓gag再唱一首
如果前半都係咁就perfect

去睇前輩俾人揸波搣絲襪

有個反差我覺得中後段好撚好睇

無睇頭先個live剩睇mv首歌都唔錯

一啖砂糖一啖...

以為牙堀1.0

前輩套戲都仲唔快d去睇

頭先淨係播MV

Share去自己個drive就down到好似係加入到我的雲端硬碟

add to my drive>create copy>download done

甘有2c, 咸左

唔計MV真心歌已經好高質

我第一次睇淨係睇到日奈子個下

仆街又俾個開頭嚇親

我用safari直接down 到

二期其實經常唔齊人,有二期活動總係有人會有事去唔到之類...

前輩就嚟走唔洗再討好佢

ゆっくりと咲く花都幾好聽，有d早期feel

原來牙臭mv一開始拎住嘅係バレッタ

真 呢首都好正 睇歌詞想咸

咪屈

諗起都扯扯地

成個MV其實好多野講
由Title,一開始講嘅巴別塔,中間幫研究生PV埋尾,選拔組同ボーダー組,日奈子停低(休業)...
伊藤衆人監督真係好用心
Overture介紹個名都有應援色

乜心地咁差

二部曲

禾楓心地善良

4mk最鍾意屈其他mb

得久保有提

個阿叔:

當老吉死左

堀b

想摸翻個牙叔

我覺得呢首好聽過保護色

明明係你地圍jer 禾先

想兩個摸哂

係囉 一定係咁

新内眞衣 (乃木坂46)「2期生楽曲 #アナスターシャ
のMVも公開されました！

私的には...

注目してほしいところあるんだけど
まだ考察は言わないでおこう...笑

来週のラジオには
言っちゃうかもなあ🤣笑

たくさん観てくれたら嬉しいです！」

好彩禾16同18年揸過禾白同禾七

新飯唔明，請問「研究生PV」即係邊首歌？

禾出曬名乃po最友善手足

廁路比乃po三步曲
1.曬自己摸過手仔
2. jer 人
3. 俾人jer返

今次d考察一d都唔夾硬全部細節都好有意思

生駒嚟喎

收到wind唔係

人哋講緊生駒喎，咁都要晒

Fced

1之後有另一條分支 就係俾人jer去錯場

禾出曬名係乃ｐｏ最友善手足

講緊套戲個阿叔真係咁摸

你出名係廁

上圖啲幼幼二期生係7單研究生pv
10:55

仲有OL拎住收音機 山崎拎住疊書

珍

屌牙どこへ咁少賀喜鏡頭嘅

俾錢買dlc la

營運:請買碟🖖🏼睇禾喜

唔係點水你買碟

お金ありますか

廁到咩握手握去藍色坂我都唔提啦

唔知羡慕邊個好

加多步係燈走自己個推

成班廁佬又ｊｅｒ禾

呢個係導致廁佬精神分裂嘅原點

講真 如果個show 係正嘅買都冇所謂
等人up 算

平時jer 得多人嘅後果

有咁耐風流有咁耐折墮

呢個真心想課金
睇聖G9喜咩

仲要成日詆毀禾柴

有d貴 要考慮下

成千蚊

有生寫同小冊子特典

日本仔啲野呃貨幣

有一萬

「春、旅立ち」篇 60秒 ←NEW!!
youtu.be/tlm50jaTadg

無敵嘅聖衣 金光璀璨好美麗

逆再生

巴別塔

MV冒頭の言葉は旧約聖書に登場する『バベルの塔』の一節。バベルの塔は"空想的で実現不可能な計画"を意味し、MVの最後で塔が完成することから、"不可能と言われていたことの実現"を表してる。

仲有個

考察

走ったね～

其實個個自細 在乃木坂裏做奴隸

我諗5:15 個46唔同位應該其實字體設計問題冇乜特別意思？

純奈將條布綁係漁網又拎走話關報名事

花奶終於有鏡頭

係咪循例都要jer下混血兒？

拍mv個個人好勁

感謝乃po最靚仔嘅手足

牙雀

畢業去打牌就得

UMMM

日奈

好立體

到底邊個真係22歲？

一個人妻一個小妹妹

浸人妻味真係好正

邊集

そんな”アナスタシア”の花言葉は・・・。
”真実” ”高貴”となります。

由16歲到46歲都保持同一個樣其實係一項創舉嚟

睇緊2期live
琴子真心靚
如果唔係上唇薄，應該做咗top model

公開處刑

對唔住 遲咗幾個鐘
睇繄壽包live
愈睇愈老尷

前半可以考慮skip
中後半

贏幾多？

鸁第二名嗰個都成2萬

小山丘同高山

有冇人可以話我知我係咪睇緊1期追思會

到清明喇咩？

牌品好啫係人品好

顛峰之雀

跳到MC先睇啦

扇風機雀先係顛峰

咁佢都係鸁得多啫，唔代表牌品好嘅

推牌反枱 左手摺凳 右手煙灰缸

thanks ching
終於飛到呢part

1516歲c裸腳summer既雀真係癲

尾埋眼咪落去

46嗰到啲人話係
4^6=4096
即係乃木坂46入面嘅9個二期生

點解而家啲人可以打完又打，打完又打，打完又打，咁樣㗎？

0=？

公廁中禾頂你呀
又置頂

AsuMi
依家冇咗嗰陣嘅純真

siu 4
無時無刻被jer

但依然咁可愛

聖B避開，等我嚟

個身好似瘦咗好多

上Ms嗰陣睇落冇咩分別

廠b在旁哭泣

好仁呀

飛鳥去倫敦個節目又幾好睇

最後好似有啲醉

karin___ito
已驗證
.
.
.
#幻の2期生ライブ に
ちょこっとだけ
お邪魔してきました😆
.
.
.
2期生活動丸7年で
ようやく辿り着いた#2期生ライブ が
開催できなかったことは
本当に無念としか言えないけど…
状況が状況だけにやむを得ず…🥺
.
.
でも
その代わりにこんな素敵な企画を
出来てよかった😂✨✨
.
.
.
新曲2曲もとっても素敵な歌だねえ☺️
.
.
.
日奈子がインフルエンザなのが
本当にざんねん！！！😂
いつか本当の2期生ライブが
開催できるそのときは
みんなが揃うのを楽しみにしてます😊
.
.
私は2期卒業生全員引き連れて
絶対観に行くからね！！
.
.
.
.
余談ですが…2期の話題なので…
今日は私の親友2期卒業生の
りさこちゃんの誕生日です〜🎂
おめでと😆😆😆😆

第一次飲酒

冇理由喎 我成日同佢飲既

倫敦個節目唔係第一次咩

二期首歌又幾好聽

我未睇呀 唔知你講邊集
岩岩先醒起套世界旅遊篇睇到一半未睇哂

2首都唔錯

睇埋世界旅即刻睇

係咪塗鴉嗰個？

同肥南去西班牙嗰個

I mean條Link Sor

係啦 噴漆個個

我淨係睇咗日奈子世界旅

抵la

禾世界旅淨係無睇日奈子

因為嗰排好沉迷日奈子所以睇咗嗰2集
遲下應該睇左禾松先再睇禾雀

你過幾日就轉一個mb迷

事但啦你又邊個唔迷

呢排迷禾松

都有幾個架

我等友情永久不滅

邊個節目？

見到喇

，lm

我冇睇松，淨係睇咗雀同日奈子

早晨，今朝煮咗早餐比我老婆食

黑面神掛寶

想比佢兇

結果係大部分人都冇睇曬

佢0表情管理

ごめんアナスターシャ 約束を守れずに
あの夜の僕には 勇気がなかった

珠美老公留名

第一段副歌大家獨舞好睇
仲有日常個動作
（仲有人話有風船は生きている動作 睇唔出）

不過係個啲積木中間跳有啲似祭品咁

星野みなみ好可愛呀

不過咁肥點解無乜波？

Anyway, 好好J

夠用

啲動靜成隻雀咁

「ゆっくりと咲く花」歌詞

呢首歌同詞幾好

想要圖

第一眼就見到 la la la la la la

有中字了

アナスターシャ中字

咁先夠飄牙

冇la na yeah wow已經係好歌

I see同三色包正喎

ps 嗰幅

我又冇話有就唔好聽嘅
不過冇呢啲就始終冇咁怪
個人感覺

肥秋式英文 la yeah wow hey

同埋我係weibo 睇左 我覺得堀B個組人譯得準啲

同埋第一次睇就想問
呢個企位係咪留左兩個位係前面

日本已經安全了 冇事兒

karin iori

肥秋：我淨係識呢d架炸

拎住伊織頂帽

肥秋回覆：I found it, I know well
I found it, in my heart

其實個wink失敗咗

細節

嗰導演

琴子個魔術好似出自小說十角館の殺人，不過作者miss咗，早排top gear琴子有介紹作者d書，所以識得琴子

一個都六粒鐘
最多咪睇自己推個個

雀腩最好睇

佢將自己拍嘅研究生MV同ブランコMV再crossover二期生生涯

如果25單可以有返咁上下質素就

睇完白蟲再睇雀腩就成12個鐘

二期嘅老朋友伊藤衆人

老實講一個用心嘅MV真係會加好多分
呢度都有唔少人講22單其實唔算好
但個MV加分

點解我上BILIBILI睇 1組人都係得3個鐘既
雖然白松係睇左6個鐘

冇波雖可恥但有用

>>>1週間ずっと家にいるなら何をしますか！いつもお忙しいと思いますが、暇ができた時の暇の潰し方が知りたいです🥺 #千葉雄大と白石麻衣がスマホ落とし中

1人バラエティ観覧📺
by.千葉

ゲームをやる＆ネットを見る📱
by.白石

如果一星期一直留係屋企，老白會打機同上網

再食就變肥妹

甜

已經過左咁既生活1個月

喜櫻

幾時學識咗用電腦

早上好♪

和與田一起吃了火鍋～
帶著羅恩，被誇可愛了（笑）
帶了拍立得，所以也拍了照
拍立得...
不給你看～（笑）
作為一張滿載回憶的照片保存起來(^^)

沒用手機拍普通的照片（笑）

wink(＾ｰ^)

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

可以帶埋隻狗去打邊爐咩

呢首歌會唔會收錄係CD到, 因為真係幾好J

36滾兩滾

自帶食材加餸

小肥先係最可愛

索尼養豬場

牙櫻QQ

請教一下七仔最新個廣告拎住個鬚刨係要剃d 乜野?

鬚

高級野味

ソニー養殖事業株式会社

變成第二個星野みなみ, 咁幾好呀

禾櫻禾喜玩鏡頭有松G一半

肚變大，其他地方都按比例變大，可接受

琴子右手拎住柴火 卡琳係16單千秋都有拎

i love禾松

輕推土

好有愛
好想瘋狂比雀腩照顧

松係G？

集英社

2個都肥左

乃木坂去邊到啊？
去呃你錢啊

想問下邊到可以搵到4K嘅7th birthday live睇
google頂多搵到1080p

好想摸禾松手仔

第一頁

有IOS檔添

唔記得講 佢冇出4K 得藍光

4K好似得6周播過

發覺最近成日同你同時po一樣嘢

禾松

個cm男朋友視覺

舉報俾連仔g

個CM仲要係賣鬚前濕紙巾

好近呀

叔叔不行了

哇
正到

痴到成個cam都係粉

我奶番乾淨

聖b好正呀

第一張
喜真係溝哂啲囡

喜雄

去邊撚度啲未公開越黎越短

個手勢最正
: sor 依幾個真係我啲囡嚟

開始睇牙喜睇上癮，不能自拔

張張都一樣咁正

點解日本妹咁可愛

奶啲汗就話OK, 啲粉？都唔知係咩chemical

一見喜咩就加推

加推未

越嚟越多人hau禾老公

牙柴條廁佬去到公海都stalk 禾

google drive條link?

屌次次撳落少少都見到你回人comment 我都唔想
定係代表我哋兩個睇po 啲品味咁相似

YES

funson 系度扮野

唔想做廁佬分身

Siu4 全乃po都知你最廁

召喚 乃po 廁佬認證.jpg

你倆個好gay

成日互含

禾唔是gay

牙柴護旗手 禾唔係

今日咁早開戰既

又想屈禾柴

有證據 fc左

你哋gay到出公海互含

國語嚟

條廁佬stalk 禾

都話巧合嚟

你又同步巧合?

日本人都有咁嘅喜好

蘭仔live前又染左毛 btw蘭仔同禾一樣都係矛漂過毛

搣

察覺時已回覆comment

我色情她們

yoda 個樣咁殘

pin 埋

yoda無畫眼線

淡妝？

蛤蟆呢

表哥咁

浸能屌味即刻出番晒嚟

平凡動物實在食不慣
蝙蝠山雞於每一餐

法國yoda皮膚幾差下 仲好鬼重甲

禾年皮膚最好 不過好能肥

歷史時刻

有得投生蛋tee

賣威夫s

感冒童

3月13 17:00有生idol

第三張身型咁怪

想同禾咩

點解讀書嗰陣冇依啲咁靚嘅學生妹

UVERworldのYouTubeライブで、
「乃木坂のメンバーで誰が1番可愛かった？」っていう質問に、
「かずみんでしょ！」っていうTAKUYA∞と、
「全員良い匂いした！」って言う信人どっちも中学生男子（笑）

有料

愛知県後來居上，第二名

日本妹都唔識分北京語同埋広東語既分別

𣎴過佢認錯出身地真係慘

好恐怖

夠14日啦

唔駛想 我已經咗

咁禾同禾年

呀

美月真係好叻釣

右邊我條女

拉

乜牙桃開波先話射

你個名

圓圈加一點

美月知人心

咀爆

放唔到上枱

二個主持好似成日射波

證明OL唔係釣師，如果唔係將張椅降低一寸個視覺效果已經唔同晒

傳統㗎妹身型就係咁，冇著高踭鞋即刻現晒型。所以一姐個身型比例真係日本人之中極度罕有，難怪營運力捧。

你哋唔__，我__

手足唔識嘢
佢呢啲係潛力股
減咗肥之後實J死人

不嬲都話禾櫻副偈好掂

召集20萬人次

咪同肥料一樣et身形

一期班老女人幾好，隻腳都直

天生的
唔洗人教

兩個都神檯球員 踢慣養生波係咁

新一姐身型有咩特別？

利申：反櫻

一期老女人先至正
（一眼就望到學生妹花花好上鏡）

面細月腰短但腿長而幼

利申：四期推咩，我係胸奴唔係腿控

櫻都反 冇人性ga

唐老鴨

禾不嬲年推嚟

高瘦？佢個身型同其他架妹好唔同，有骨感啲同窈窕

但我發現賀喜真係好正正過歪咀一姐

禾楓試睇yoda寫真強顏歡笑

禾廠

現在生放送中のNHKラジオ第1「らじらー！サンデー」に、このあと高山一実と田村真佑が出演します！

みなさま、引き続きお楽しみください！

#nhkらじらー
#乃木坂46

my shit

正到

食牙桃饅頭

賀喜不嬲正過一姐 不過營運放養
講身型賀喜都唔差

唔想撈就躝啦

辣殺都買

我叫佢買晒啲爭四對手

美月睇到笑唔出

賀喜放養都好高人氣

齊上齊落不割席

雖然話放養但係24單俾咗單大野佢做 電視曝光仲多過一姐

牙喜都算放養

佢一個去晒咁多去地方宣傳24單，其實都唔算放養

好多節目上喎反而一組除咗做c上訓聞外都無乜幾可係電視曝光

24單宣傳走勻全國
加上佢個package真係唔錯
係唔明點解唔推埋同牙喜差唔多潛力嘅聖仔

之前依度手足提過 營運唔推一定會有佢既原因

新MV其實都暗示咗營運會推一姐接棒

8週solo， I see又c

一姐輕鬆拍CM

牙掛人氣高d

Misa初頭唔推之後被逼推返
小公煮都有一期受推，只係身體唔好想推都推唔到

沉默迷櫻大多數出嚟未

牙櫻

呢張影得一姐好正

係喎唔記得添

牙掛算唔算四期最聰明
どこへ一個carry全隊咁滯

禾喜屌hit

牙麗應該醒D

哇 多圖

: 我又無得出睇黎做乜

牙麗依家完全唔信番組

咁都算放養

所以唔算放養啦

日奈子禾老婆

好多番組都有上 唔係咁易架師傅

Misa咁正都唔推
營運傻的嗎

睇住聖仔俾番組撚完 馬丘比丘變新橋 仲要瘋狂binc
俾邊個都唔再信啦

四期淨係個三個已經夠多人同點推多咁多mb

靚靚下巴仔

misa一開始無咁正

若愛戀亦是成人班必修一課
盼望能提前共我探討

my cherry blossom

迷櫻黨點名

今天有點冷啊～
天氣稍微涼點就想吃壽喜燒

nico
你晚飯吃了甚麼呢？

牙麗俾聖b更加唔信
成日形住有詭計

頭細腳長八頭身同瘦

不過我麻麻地，太瘦

禾楓牛肉飯

搞到禾楓cheap曬

太垃圾無計

法國禾雀大細眼好能正

牙喜個朵
perfect woman

櫻井玲香算唔算

櫻隊比乃po認證廁佬獨佔咗
你爭會jer你的

腩條裙特別短

營運一直認為idol=model 有model身型係乃木坂吃香d

而且營運強推唔一定要最靚，好似禾七同雀咁話靚靚唔過禾白，但營運覺得佢地可以吸引路人去鐘意乃木坂連帶其他成員，營運最喜歡人dd希望整體mb人氣成長，望下隔離坂嘅平手就係負面教材

可能營運係牙聖上面睇唔到呢d野

禾七：

想問有冇手腳知道邊到仲買到乃版iCash 2.0卡

台灣網有

唔知點寄過嚟
申請ac 好似要國民身份證

小心佢又jer你

唔驚 慣咗了

gay佬互jer

呢個

感謝手腳

唔gay都俾你哋屈打成gay

其實咪就係輸前期坂道合同無開cam
依家受推個三個全部開咗cam既
咪容易啲吸fans
聖仔無開咪唯有依家慢慢爬
無咩可唔可惜
來日方長

上次幫台仔fd放飛佢送左張比我收藏

見人話個導演真係好鐘意2期

正 我都用依張

睇睇下特典先g有呢張野

仲同乃二好有緣分

牙松最闊

佢整左個自己既playlist

佢睇live應該有關係飛

一個s一個m

問愛戀易學難精 可否惡補

出賣年齡系列……

依家先啱啱開始，之後個幾單先睇得出上唔上到黎

邊個會係s 邊個係m

你地兩個自已諗

佢一向都係o型腳

有牙音B

攻受兼備

等啦

呢張？Carousell 同 FB Market Place 都應該仲有，不過要預咗食炒價。

原來失戀掃除人都係佢作品

ho

已經唔記得今個禮拜係挽咩

手腳俾carousell 條link 原來3個月前
我諗都應該molamola

幅圖好大聲

珍
係金子總會發光

個個都嗌禾楓做禾楓

啱啱先發現年叻有d角度幾似松隆子後生果陣

我見咗條link成年都長賣長有，應該係有人大手入貨返香港炒賣，我嗰張都係咁樣買返嚟。

有乃木坂陪住搭車遊台北，係幾開心嘅……

禾張悠遊卡用左成6年
係時候換禾乃

希望唔會太早劣化

放大見到皮膚差咗

靚靚額頭仔

選拔位每次先轉得一兩個

真面目

嚇走哂

俾人嚇走晒

見過既都有5個既

葡萄牙

收到風你有架妹女飯喎

你之前食女飯

能有 飯聚見過2個台飯 2個港飯 支那飯都有幾個
但冇見過乃Po手腳

你吹雞大把女飯黎

嚇走晒啦

小妹

有棍

真
禾楓明明就係清泉咁存在係乃入面

可以同黑石麻衣ching鬥多

禾淨係識乃po嘅手腳

點比 佢食開鬼妹

色情化乃po

一堆人話想屌啲十五六歲member
小妹都唔敢出嚟

禾6c雞皇飯未嚟之前，禾系5會講野嘅

肥料

賣廣告

仲有溫泉偷拍

睇禾雀

傻雀

畫得咁好嘅

美月寶寶

一定唔係佢畫

又屈

話唔埋係作者整

一期二期係時候要走得七七八八

到時就多番d位推多d四期

pepe

仲有巴士偷影細路女

雀個宣番好hea

pepe 簡直係綜藝界嘅超新星

唔知俾咩反應好

屌笑撚死

老細叫到出嚟應酬下

好難捉摸

Cls

已經透唔到氣

乃團第二個作家

應該連啲板同script都係staff準備好
照讀（skip咗紅色）

好撚正

好撚好笑

係咪第一次25單廣告

係啦

套動畫好睇

私は 本を 読みます

禾音靚咗好多

個故仔開頭人設唔差，但係D發展線就一般，
主要先輩之死，其實係想邊個死

被班變態廁佬嚇走曬

好靚

S翻轉頭

阿音介紹辭典就諗起編舟計劃

可以多啲同雞皇飯溝通
依到迷楓嘅一隻手數得曬

奇怪笑點

まあや玩大喜利啊

禾喜表情真係持續咁正

實至名歸

好似牙侵呢d 一早棄左

應該會多咗班人買辭典

恭喜禾老婆

都好呀 一本辭典要用好多年時間去造

又嚟呢部野

啲解釋又真係幾搞笑

呢個角度睇嘅Yoda又真係冇咁

禾yoda 真心可愛

番組公式洗濯機

仲以為會小悶

日村買啦

好貴

同馬拿豬分一半

真夏會點
避過坂道tv張床
避唔到洗衣機

17萬

開始想tun軚

其實人仔細細啲衫褲都細件啲，買部7KG咪夠囉，係要買10kg貴啲嗰部

收番廣告費都得啦

335280 yen

我啲衫一齊洗

諗起同欅玩嗰集土田通知條友嗰個scene

咩洗衣機 鑲金架

yoda 應該塞到自己入去

考慮下搵牙白拍cm la

做埋浴缸
抵到爛

你諗下翼b依果餐半島都要廿四萬就會覺得平

bba 比較大

一早講左覺得佢零捨好笑

屌 俾pepe笑到依家完全唔想訓 好精神

唔係好女仔

多床單、毛巾要洗

去邊度未公開話唔見左把遮又係笑死

所以禾蘭話一齊食飯個日村賞幾時找數

老白驚呆咗

儲埋一次過先洗

今集講野好似冇咁慢

完全理解到佢嘅心路歷程

換部手機啦 唔洗十萬円

通宵gogogo

佢要睇埋綠藍

印象中唔記得設楽定日村介紹4期生嗰陣已經話pepe若干年後肯定玩爛曬啲綜藝

棄咗追藍本身冇睇綠

打破規則

估吾到真係扑鎚
之前幾千yen嘅野都仲要玩遊戲爭

玩隊長傳統

乃木坂46 白石麻衣です。
みんなと会えて、しあわせでした。
8年間本当にありがとうございました。

第1回 オススメクイーンは… #松村沙友理 ⭐️
喜びのメッセージを番組公式Twitter限定で公開します！
#乃木坂工事中

好似計埋佢先得3個定4個

啱啱search完原來部野逃恥出現過

要洗埋d 黑白bra 泳衣

有聲

攤返開10幾萬都貴過HK3+橋+生駒買衫嗰次

好鍾意hk3

下週らじらー

hk3好搞笑

ホクロが可愛い

呢條友已經轉咗去睇平均年齡更細嘅晌 至於係邊個我就唔開名了

想要

唔記得睇乜見到 真夏話想要個件野
但係要幾萬蚊所以唔捨得買
結果依家

禾信牙堀矛整過了

整過濾鏡

依家唔同了

不過真夏家境應該唔差嘅
比著其他成員就難搞

收回你骯髒嘅想法

2期live 禾堀超正

佢都應該係乃數一數二有錢

唔係公數嘅咩真係隊長出？

錢肯定不嬲冇問題
但如果係買比自己肯定唔捨得

買

同咩咩咩咩

好多成員都學好多野，4期個有d又留學，應該唔算太差掛

對吾住，收唔回

最有錢一定係白
之後花松雀夏唔知邊個高低

今集音B嗰part都幾長下

喬裝

抖S音

鹹濕美月都情有可原
鹹濕咩咩真係有啲過份

拎字典嗰下我以爲會係設樂問問題S音B

你諗多咗

同咩咩温書

仲有圖鑑

過分知性

之前MB票選yoda金錢觀念最差真係好準

淚美人

陰我睇佢喊多次

想教佢功課

想幫佢做埋

捉住隻手教佢

想做老師罰佢單獨留堂

搓袋超人個皮套演員都幾靚仔

好高大

做啱咗獎粒糖俾佢食

難得又有得睇偶像又有得睇超人
當年課金落超人figure
今日課金落idol
咁多年都係無變

毒撚麻一出到去又係少講野

係人都有洗錢嘅地方

想同佢一齊研究飛機

原來連工事中打機嘅賀喜都cut埋屌

大亂鬥正過mario

大亂鬥一局太長啦，好難剪

呢張聖b

你地全部等比FBI

淨係cut最刺激個part都夠

上水jer人了

Jer人嗰個唔洗瞓

發覺啲節目成日剪走牙喜啲出鏡位

做我條女算啦

喂喂喂 明明係禾喺阿po吹奏禾喜先
幾時變咗做你條女

禾喜做咗禾老公

你兩條友意淫完禾條女未

我同佢天生一對郎才女貌

你夠鐘食藥訓啦

你條4mk又想點

禾花生🥜友 唔洗理禾

你食藥啦

做乜要逼害我的一期

今晚冇人熄wifi

係 好多痴線佬係咁意淫禾女朋友

又有

cap低你到時binc

禾希

夜媽媽睇完點訓

唔洗訓

成日深夜出新丁圖

第二日新聞嘛

個天真係好公平

早起的男生有女丁

G

係時候改變下乃po風氣

［深夜點唱］Another Day of Sun, 生田絵梨花

咁夜都唔訓

深夜無人點改變

笑左

有靚花嘅morning就係good morning

呢一年成人式個五個最正

下次去東京要去

同意

不過唔知幾時可以去

多謝維尼觸發全球欖炒

堀2.0 顛峰期
日奈子愈來愈正
小公主人生最光輝的時刻
生田絵梨花世界第一

等睇巴打再出遊記

g 奶

嚇走女飯

啱啱聽offshore girl唔知點解有啲傷心

聽6單都會

但係聽25單我又無咩感覺
聽快歌先傷心係咩玩法

啜啜啜啜啜

聽馬拿豬版offshore girl中和翻

都幾隔涉
東京出發要100分鐘車程

禾馬拿豬音飯

白石麻衣写真集が累計50万部、発売３年まだ重版

聽埋立直中仲傷心

25單作出黎好似唔係為咗傷心
但一聽6單諗到以後無得白麻3連call就

我都搭過

金澤落名古屋緊係行北陸本線喇

我D遊記無人睇

小妹想知佢食乜食到咁大

發育方向唔同

禾有gchi 架

你出親我次次都有睇

@雞皇飯

仲等緊個東北po update

次次睇親都葡萄佢去過咁多地方

8th去都無落雪

明明廣告嚟 呢本丁書都唔記得賣左幾多次廣告

牙白話想佢卒後大家繼續唱，比起佢最後嘅曲，想多首前向嘅曲

係呢個啦

有人譯咗成篇，迷白手腳可以睇下

我好鍾意睇人遊記 特別係未去過嘅地方
因為每個經歷都係獨一無二

但係25單真係

可以當歡樂今宵咁唱

啱啱播返白同生駒第一次上nonstop 嘅片段，好幻幻

話明開心歌

設樂好後生

mk妹變人瑞

越聽越似啲大型活動嘅散場歌

今年想去埋四國同九州

想幫呢個mk埋單

幾好 賣溫情好過賣慘情
第時花花走如果有畢業C都可以考慮同樣做法
表題歌開心舞 + solo/unit抒情歌

北海道有排玩道東同道北都未去過

諗住去バカ金川故鄉玩下咋
咁大個仔都未去過北海道

禾松b好能正呀

有囡

咁大個仔就係去過三次日本

貧富差距

禾條女あやめ

至少禾白走左之後唱25單無咁sad

你歐洲巨食鬼妹

原來禾yoda本鹹書聽日就開賣

你之前有女，禾手仔都無拖過

負皮左

you唔係摸過禾白咩

點解你啲圖我睇唔到既

嚇走曬啲女飯
即刻call FBI

web版睇唔到

講緊識女仔個啲，握手會點同

今日有啦

唔係10?

好眼訓

又可以好似春紫苑咁
新入團指定要唱返一兩次
咁啲N年後入團既細路女都起碼知道老女人存在過

日亞都係今日出貨

望多幾眼松b

禾仲系10~13/3 到着預定

日馬寫13-15到

不過我幾時到都冇得睇住

新post擺埋呢2張相落post頭？

巧

25單俾新人唱，感覺無之前個幾首咁差

做咩wo 請咩咩食糖啫 咁都要fbi